True Detective 果兩條友好似含住條撚講野 聽得好辛苦

有無人都係咁諗

style 呢家野